是日靚午 香辣雞粒豆腐飯

本來想食車麵館試下個豬腸粉
好似話12月31日last day
點知多人到七彩
所以去附近睇下食咩
見到雞粒豆腐飯好吸引
諗起某絲打講咸魚雞粒豆腐煲屌打四碗飯
食緊勁好味
辣辣地天氣凍岩晒

依個真係第一次見
好似都幾足料

冇咸魚 ，只食到三碗飯

屌 好浪漫 好想食

文華？

名係咩？

幾靚

車麵唔做啦咩

why you know?

好大份好滿足

尋覓馬友

男人的浪漫

有兩條青菜就完美

yes ar
openrice見到食評講
聽日買外賣先

張枱好易認

文華饕記
茶記黎講水準幾好

好似幾正

我俾啲你

好麻婆豆腐feel

好呀菠菜豆腐

得返菠菜

ching唔洗返工

好淡口
份量唔夠

我呢碟好濃味同大份wo

食豆腐幫你減肥wo